以林鄭既性格,會咁急去道歉,一定係習大落既order

林鄭不嬲自命好打得,目中無人
如果只係關乎香港既所謂種族和階,又或者經濟問題,以佢往績佢一定都係高高在上咁慢慢處理
依家咁急第二朝一早就出黎上門道歉,絕對唔係佢既風格,相信一定係習大既order黎
伊斯蘭呢個issue好可能係新發現既中共既一個大春袋,習大搞出黎個條偉大既一帶一路絕對唔衰得

大家不妨諗下呢個方面有咩可以?

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

辣㷫一戴一露d國家喎

新疆有集中營又點計

緊張死物仲多過人
印尼嗰女記者一句都無講過

[突發]今晚18區都有野搞

支那國要聯回抗美
咪要777即刻say sorry

有巴打話 驚影響一帶一路國家立場
好多伊斯蘭國家

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

無香港係國際上咁多人留意

我都覺
佢唔似有咁嘅政治觸覺

true

亡國喇仲唔睇實?

習大大係大陸拆清真寺喔

習大係大陸入面做咩都可以封鎖到無人知
但香港就唔係

根本只係選舉近了，形象工程嚟